民陣遊行示威, 政府怕再創新高

民陣集會就扮批, 中途搞你。 示威遊行就不批, 明知市民仍會出來行, 但冇民陣宣佈人數, 且有藉口拉人, 告非法集結。劉業強這個賤種很毒。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告